香港仔中心附近岩岩有人大嗌

岩岩樓下有個男人大嗌左五六聲「救命呀」「dllm」
但之後消失左
唔知發生咩事
住高層完全睇唔到樓下任何嘢
隨後有狗車聲經過
有無人知發生咩事

童黨玩姐 不嬲有 幾年前又唔見你出post?
咪咁敏感

Push

手足

成日都有白卡佬叫架啦

而家社運完左 無必要再咁敏感

真係見到有人俾人拉先算